{
  "Overview": "概览",
  "Tokens": "代币",
  "Pairs": "交易对",
  "Accounts": "账户",
  "Swap": "兑换",
  "Liquidity": "流动性",
  "Info": "数据",
  "Updated ago": "{{seconds}} 秒前已更新",
  "Protocol Analytics": "协议分析",
  "Husswap Protocol Analytics": "Hugswap 协议分析",
  "Volume (24hrs)": "成交量（24时）",
  "Total Liquidity": "总流动性",
  "Top Tokens": "热门代币",
  "See All": "查看全部",
  "Top Pairs": "热门交易对",
  "Transactions": "交易记录",
  "HT Price": "HT价格",
  "Transactions (24H)": "交易数（24时）",
  "Fees (24H)": "手续费（24时）",
  "Symbol": "简称",
  "Name": "名称",
  "Price": "价格",
  "Volume (7d)": "成交量（7天）",
  "Price Change (24hrs)": "价格变化（24时）",
  "Page of": "第{{page}} 页 共 {{maxPage}} 页",
  "1y Fees / Liquidity": "1y 手续费/流动性",
  "Based on 24hr volume annualized": "根据每24小时的交易量",
  "Add A and B": "添加 {{A}} 和 {{B}}",
  "Remove A and B": "移除{{A}} 和 {{B}}",
  "Swap A for B": "兑换 {{A}} 得到 {{B}}",
  "n days ago": "{{n}} 天前",
  "n hour ago": "{{n}} 时前",
  "n minute ago": "{{n}} 分前",
  "n second ago": "{{n}} 秒前",
  "All": "全部",
  "Swaps": "兑换",
  "Adds": "添加",
  "Removes": "移除",
  "Time": "时间",
  "Account": "账户",
  "Amount": "数量",
  "Token Amount": "代币数量",
  "Total Value": "总价值",
  "Add Liquidity": "添加流动性",
  "Trade": "交易",
  "View on Hecoscan": "在Hecoscan上查看",
  "Address": "地址",
  "Token Information": "代币信息",
  "Untracked": "未追踪",
  "Fees cannot currently": "当前无法计算包含AMPL的交易对费用",
  "Total Transactions": "总交易数",
  "Total Fees Paid": "总消耗手续费",
  "Total Value Swapped": "总兑换价值",
  "Wallet Stats": "钱包统计",
  "Learn More": "了解更多",
  "No Staked Liquidity": "无质押的流动性",
  "Liquidity Mining Pools": "流动性挖矿池",
  "Positions": "持仓总览",
  "Fees Earned (Cumulative)": "赚取的手续费（累计）",
  "Liquidity (Including Fees)": "流动性（包括手续费）",
  "All Positions": "全部持仓",
  "Position": "持仓",
  "Stake More": "质押更多",
  "Withdraw": "提取",
  "Value": "价值",
  "Pair": "交易对",
  "Fees": "手续费",
  "Total Fees Earned": "总共赚取手续费",
  "Remove": "移除",
  "Add": "添加",
  "Pair Stats": "交易对统计",
  "Pooled Tokens": "流动性池的代币",
  "Pair Address": "交易对地址",
  "Pair Name": "交易对名称",
  "Pair Information": "交易对信息",
  "Top Liquidity Positions": "总流动性持仓",
  "No pinned wallets": "暂无关注的钱包",
  "No saved accounts": "未保存的账户",
  "Saved Accounts": "已保存的账户",
  "Load Account Details": "加载帐户详细信息",
  "Volume": "成交量",
  "1M": "月",
  "1W": "周",
  "D": "日",
  "H": "时",
  "Saved": "已存",
  "No historical data yet": "暂无历史数据",
  "Pinned tokens will appear here": "关注的代币将显示在此处",
  "Pinned Tokens": "关注代币",
  "Pinned pairs will appear here": "已关注的交易对显示在此处",
  "Pinned Pairs": "关注的交易对",
  "Search...": "搜索中…",
  "Search Hugswap...": "搜索Hugswap...",
  "Search pairs and tokens...": "搜索交易对与代币…",
  "Search Hugswap pairs and tokens...": "搜索Hugswap 的交易对与代币…",
  "See more...": "查看更多",
  "No results": "暂无结果",
  "Hide Low Liquidity": "隐藏低流动性池",
  "Price (Line)": "价格（行）",
  "DAY": "日",
  "HOUR": "时",
  "LINE": "行",
  "Liquidity Value": "流动性值",
  "View String contract on Hecoscan": "在Hecoscan上查看 {{name}} 合约",
  "Token Safety Alert": "代币安全性提醒",
  "Warning1": "任何人都可以在Heco上创建和命名任何HRC20代币。",
  "Warning2": "与Hecoscan功能相似，本站自动跟踪所有HRC20代币数据分析（但与代币自身立场无关）。用户在使用任何HRC20代币前，务必谨慎操作。",
  "Warning3": "任何人都可以在Heco上创建和命名任何HRC20代币，与Hecoscan功能相似，本站自动跟踪所有HRC20代币数据分析（但与代币自身立场无关）。用户在使用任何HRC20代币前，务必谨慎操作。",
  "WarningBanner": "警告：本站数据仅已同步到Heco区块{{latestBlock}}（在{{headBlock}} 中）。请稍后再检查。",
  "I understand": "已了解"
}